有位絲打係個泥猛的望住我

唔好再望la 我知我靚仔

佢依家無望你啦

佢依家係你後面